政府黑警係咪做緊真係既攬炒?

又開真炮射胸 又對人頭射眼 轉個頭又急急腳推緊急蒙面法
係咪知自己就黎要被推落台所以急急腳快撚D整撚死香港真攬炒